蕭生真係好人,連汪阿姐呢D藍屍都送韓牛同榴槤畀佢同家英哥食

多年無見 汪明荃的第一句話…… 望劉德華早日康復〈蕭若元：最新蕭析〉2017-01-20

原來汪阿姐都睇左最新蕭析幾個月,
其實我都係近呢幾個月先睇